我覺得而家勇武分左三類

1. 行動勇武
做實事，玩快閃，有小型組織及紀律性強，任務完成即散，記者隨時連佢地做野既情況都未影到，佢地已經做完野，被捕機會低。

例子：快閃爆黨鐵輕鐵、爆民建聯議員辦公室、85扔汽油彈入狗屋

2. 陣地勇武
出現於遊行集會後的陣地戰，願意同畜龍防暴埋身近戰及遠攻，遠攻以磚及雜物為主，配合少量汽油彈；面對防暴衝擊唔會轉身跑，會還擊面對，亦會救隊友。

例子：觀塘遊行火魔法師、葵荃青遊行打到狗隻出槍、機場圍毆狗隻救人

3. 心態勇武
主要大多數都係第三類，不怕被捕，但武力有所限制，不敢反擊，以擋及退為主。

個人意見

感謝所有勇武的付出，但警犬已轉變策略轉玩大圍捕，如果我地仲堅持兩個月前既策略只會大大增加被捕既手足。

1. 大規模Full gear轉場已不可能，自從811太古事件後，好明顯警犬已經睇住傳媒live+黨鐵cctv，你地轉去邊都玩唔到5分鐘就一定比警犬包圍。

2. 落場換裝撒退最可靠都仲係黨鐵，前提係要換返裝，陸路公共交通工具只會發生尋日42c事件。

3. 快閃係警察未佈防就完成任務，去狗屋係快閃唔到，狗隻守株待兔，何苦要比佢地以逸待勞；尋晚太子遮陣壓前去狗屋係無效果可言。

歡迎討論

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

大家諗清楚

解散警隊 刻不容緩
唔該入去幫p牌仔推一推 好人一世平安

我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

漏左最多人數既
鍵盤勇武
得把聲 出都唔敢出
匿係屋企得把死人聲

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

屌 係無意思

唔好再分類啦，無論咩方法支持呢次運動嘅都係手足

再計較呢d就可能日本架啦

我希望大家知自己定位
做返正確既事

轉場真心唔好太多
依家轉親，好多時都係由狗屋出黎超快佈防

仲要轉親都係尖沙咀 旺角 觀塘 九龍灣 黃大仙 葵涌呢堆，全部都有狗屋響附近

最近轉親都hi

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

要諗一下，新方向

這是唯一有效果的方法

[最後一着,終極升級,攬炒玉碎]如果想向港鐵公司(0066)及其大股東復仇,麻煩入一入黎

831響尖沙咀親身經歷，轉場過多缺點就係補給線拉到過份長
小弟由廣東道行去搭黨鐵過海，沿路去到搭到去中環站都係 80%black bloc，去到中環已經聽到話尖沙咀大量狗已出tg，又話要再轉場
你轉一次場即係將你手上既兵分拆去下一點，因為總有人選擇唔跟或者未跟得切，唔夠人風險變相倍速加大

抗爭日常化—IG篇

42C係有人篤灰

其實得2類
1，人類的勇武
2，狗扮的勇武

唔關事
live影晒車牌
要截有幾難

老了的第3類.....

上車前留意鏡頭

換裝撤退黨鐵都好危險
隨時遇到藍屍廢老篤灰

推

重有第4類：愚勇

比下意見, 如果坐巴士, 最好走遠D先上..
玩快閃唔打持久戢.無需要豬咀.比人有證據..所以一個口罩OK,
唔好著黑衫, 著淨色白衫最好..
有事即跑..無人地方即除口罩扮普通市民. 佢咬你唔到吹你唔漲..

最重要唔好帶咁多GEAR..全部玩快閃..

為衝而衝，無戰略目標

民意已經穩固
成本效益最高一定係快閃

4. 鍵盤勇武

應該要去新地方，依幾個位d狗都佈防佈到熟晒，已經同一個月前唔同，去親都被圍

不被捕，我愛勇武

打狗唔會打贏場運動

提議唔好再圍警署 唔好對峙
第一類先最有效率

我覺得應該化整為零

1. 減少人力損耗
主要為當區手足組成 熟地形 有咩事起上黎火速四散 又唔怕被狗係地 鐵伏擊
2. 主力集中當區設施
如狗鐵 民賤聯office等等

Push

新地方唔係黨鐵沿線，補給線更長，支援更慢
落單機會進一步大增

唔好留戀狗屋
仲有大把議員辦事處
親共建制鋪位

其實如果全部快閃，唔洗豬咀啦，用塊頭巾遮一遮就ok, 有豬咀就會唔捨得棄gear, 仲易出事

做咩又送頭呀？又唔救手足？又戀戰？

重申 REVOLUTION

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

push 大家再醒目d

lush

要有工兵，做馬柵，城牆，瞭望台，撤退機關.

full gear太重，唔適合頻繁轉場

所以應考慮下低防高攻靈活嘅輕裝，即只帶基本防具-頭盔眼罩豬嘴

大家徹退要換衫先好搭車走呀！！！

而家轉場好易出事

同埋玩快閃
真係唔使full gear

其實我都想做1，同朋友組隊，可惜自己同朋友體態太差。但如果有狗落單，手足唔退，我願意用最狠既方式令狗終身殘廢

爆民建聯議員辦公室

MTR CCTV直通狗總，full gear 坐地鐵真係好危險。
大家換晒裝先轉場啦

其實我一直以為快閃警署係幾十人一人一枝酒，奠完酒就走。。。點解唔係咁做而係走去圍？

其實警察轉左玩法，任你搞
搞到夠鐘就係車站地鐵站拉人
三更半夜人少之又少
佢更加夠膽打鳩你同搞鳩你

要諗下點解決

其實快閃狗屋唔係請飲酒
就去黎都無咩用

3 可以點幫多d手

真係唔好再久留一個地方 , 次次打開口牌你冇得打 , 話晒比人知你揸幾多隻 Ace

仲有口頭勇武

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

Sad but true

同埋圍建築物係無撚用
投石果類都係爆玻璃
除非係迫到入面人要撒退
消防又入唔到
你又圍住佢地，佢地先驚

如果唔係入面冷氣房坐不知幾舒服

半個鐘內好閃

鍵盤係好有用的！最強級別>我要攬炒巴
但係行動時開post屌人係完全無用甚至負作用囉。

不受傷不流血不被捕

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

唔好圍狗屋
快閃搞幾下狗屋啲私車就走
圍狗舍,等佢地無得抖,家無寧日
快閃搞狗鐵站,聲大果啲人既據點如辦事處
唔需要行動細節,但係可以拍片,圖分享戰績
最緊要都係不被捕,不受傷

分多d, 細工

好似有唔同section, department

感謝!

唔好話淘汰轉場
仲有班人打緊陣地

你咁講樓主咪又鍵戰？
出去完既人都會番上來講，又鍵戰？
我淨係知有班人成日講都唔準人地講行動有咩要檢討改善，淨係識屌出聲既人（共產黨風格？）

單講圍狗屋係最差既option（根本唔應該有呢個option)， 晚晚仲有人死唔聽係要去，既晚都出事，目的就係拎支laser仔「示威」？然後多人被打至半殘廢，而家有人死埋未定。 好心你地睇多幾唔同意見啦，早兩日咪有位前線巴個quit game post講曬而家行動最大問題出來，其中一樣就係無目標行動同死唔認錯唔檢討

命就你自己既，傻鳩鐘意死就自己去送死，咪再gather人同佢地一齊做白痴野去送死

第三類無用

我覺得陣地都無轉場咁出事
因為通常第一地點打陣地
我地都好撚多人
愈轉愈少人
愈比記者mon住
愈易出事

唔會無 所有人都有用

請參考我之前既post，重點係行動小組要隱密，獨立運作

【呼籲】請前線勇武巴絲自己組織行動小組！

其實可否share你d文系twitter？

Agger

目前打兩次陣地都有鬼
我唔清楚有冇其他陣地戰
但陣地表現目前真係零分

散水撚喺大把但怪唔到佢地 佢地本身驚 但好多時無人壓場

轉場一定唔可以搭黨鐵 一定唔可以
除非你諗住番屋企如果唔係咪搭黨鐵
黑警已經係控制室睇住黎捉

同意

幫推 要諗下其他辦法 日日咁樣比人拉我地好快收皮

職業:初心者 （現場後排食花生者）

可轉職:和理非系 / 勇武派系

和理非系:
商人:物資援助 金援
牧師:幫傷者包紮
市民: 怒屌POPO，提醒 d POPO位置
斥候: 運送物資到前線

勇武派系:
戰士:前線抵抗黑警的防線 行動迅速 除畜聾部隊外都可以be water

魔法:火魔法/消滅 Tear gas

肉盾:殿後部隊 真義士

一係行 一係散
無得揀

8/9去美國領事館請願
派人道支援/過人權法

另有大量文宣推人權法
請瘋狂tweet and retweet

做到真正既hit and run好無？

agree

其實連登一早就講左，唔好on99圍狗屋
點解無人可以組織下快閃圍商場/政府合署之類嘅政府建築?

仲有一種 扮勇武
一見到狗即走

諗計捉鬼比較重要

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

心態勇武先係最高境界

一萬億 還美國

913死線 923升級罷工

推到共渡中秋 同賀國難
日日都罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

既然都係想撚狗，其實唔一定要係狗屋附近做

一人一個小型大聲公，播歌又好，喃磨又好，15分鐘即閃

hit & run
行動要預計幾多分鐘內達成目標
鬼影都冇隻
咁就夠快
不送頭

大家好似開始忘記行動目標
盲目咁堵路
然後就俾狗拉

唔想再有手足人拉
入到去就俾狗折磨

我覺得1係最好同傷亡較低。
抗爭講到尾都你增加政府管治成本

agger
要set 時間幾時開始，幾時閃，目的係乜
閃人唔代表收皮
而係為下一次開始

咪撚再圍狗屋

而家佢係打算捉晒所有人

所以1係好少比人拉
手法乾淨 散水夠快 成效大

支持，連記者都未影到就走晒

好多謝你地班勇武
每次見到被狗拉 被狗打 真係會喊

行動力強

push

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

不敢反擊，以擋及退為主。

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

up

化整為零
做低黨鐵

抗爭唔係請客食飯，大家都要小心安全，保持理性

快閃的話
豬咀都未必使要
TG多數係有人群聚集時放
陣地戰先有需要用

唔好留咁夜先走
快閃一晚打一場就走佬

Agree and thanks for the post.
On retreating:
1. after getting on a train or bus from the site, get off after 1-2 stops
2. disperse after getting off, don't stay in a group
3. there are lots of nice people around, but on trains and buses, there are evil bystanders (831 MTR and 42C) ... be vigilant
It may take 5-10 mins for popo to arrive even if anyone reports, so, get on and off.

琴晚天水圍手足咁咪好波

快閃就唔會係圍啦
圍完15分鐘就走做乜鳩

琴晚太子播毅進之歌幾好

好似魚革之後
天琦響新東拎到六萬幾票，都唔會全部出到嚟勇武

咁呢班認同勇武抗爭嘅支持者
算唔算鍵盤勇武？

成日話勇武勇武
魚革嗰啲先叫勇武
會還拖打狗救人先叫勇武囉
其他只係前線，進步和理非

鳩圍真係唔好再搞，我相信第一類快閃勇武由開波至散水5分鐘搞掂

都係名一個
有付出既都係手足

［快閃］關於快閃有啲建議

［快閃］關於快閃有啲建議

做野之前入黎睇哂佢

其實圍狗屋都損咁多人，不如直接圍返禮賓府或者政總

初初圍狗屋就係因為佢守力低、安全先圍，而家人佈晒防仲圍咩

何況你同人傾野搵啲低級狗有撚用，梗係搵佢老闆

禮賓府地形你睇過未
圍狗屋點會係因為佢防守力低
而家邊個要傾野

辛苦所有勇武，冇你哋，惡法早已通過

同意。
明顯變了「打狗運動」，忙記初衷
狗只是棋子，Boss 是共產黨

我冇野講 分析得好幫推

好文，借分享

分析得好

每人至少要搵到一個自己一個定位！

巴打

分類有咩問題 又唔係分化
咪糾枉過正啦